講個笑話

曼聯主場

利申曼

Daddy

入決賽咪得囉

獎門人主場

不敗牙